一人一個好心噏嘅經歷

曾經同過一個女仔行得好近，嗰段時間過得好開心，所有可以做晒嘅嘢都做完之後，佢甚至叫做同我表過白，嗰時其實都有應承佢，但點知原來佢係試我，想知我有冇鐘意佢先咁樣講

果次之後即使有同我保持距離，但我哋都依然會單獨出街或者上我屋企，雖然喺冇人嘅時候我哋都會拖手同攬，但係一出到街佢都硬係想同我保持距離咁

去到有一次行街，行行下突然之間我哋都被一個好似隻鬼咁嘅人嚇親，佢嗰時下意識挨咗去我度，我亦都拖實左佢，拖住行咗幾分鐘之後，佢就fing開咗我隻左手，拎部電話出嚟碌ig，全日尷尬到仆街。

嗰日之後佢就同我講清楚，話覺得我太鍾意佢
我問佢：「其...其實你究竟有冇鍾意過我?」
「我開頭都以為自己係鐘意你，但我後尾先發現自己唔係」
「咁...希望你可以幸福,搵到一個可以愛你嘅人」
「你都會有好女仔鍾意你嘅」

明明佢眼前就有一個對佢咁好嘅人，佢自己明明都係心動，但就因為條件各樣嘢而唔揀我，我一世人都未試過咁撚屈辱，做人做到好似隻狗咁，俾人撚緊仲要想人哋幸福，我唔知你心入面點諗，定係你覺得自己咁樣俾人捧到上天好過癮，好有虛榮感?

兩個星期之後，佢出咗一個post, 影住個海然之後caption話乜撚嘢你教會我等待
屌你老母啦

仲有就係佢依家想溝個條仔唔係好人... 亦都唔在乎佢

我係咪真係咁差 你寧願揀一個咁嘅人都唔要我

[戰略分析]香城ONLINE 527添馬之戰

有次超急屎，念住就返到屋企，於是死忍沖返屋企柯。點知入到門口，岩岩開左門，終點在望之時，竟然失左守，一湧如注....真係好心噏好唔甘心

好有摩擦力

明知鐘意對方但係冇一齊到

我都唔知佢有冇 我純粹覺得自己好似俾人利用咗

男人唔壞女人唔愛吖

下個會更好

自己好似淨係拎嚟俾佢r返啲自信心咁
我真係值得有人鍾意？

唔通真係要夠壞先有人鍾意

若變巴唔好再成日陷入回憶入面啦
定時定候清下record
咁樣會開心好多
一開始係好難
但後尾習慣左就冇事了
做人係要回望過去
但都要汲取過去先可以展望未來

我可能根本唔值得人愛 所以佢先咁對我

我記得啦
句caption係
神教會我等待
但明明佢唔信教

諗起都覺得委屈 依家我係咪真係差到唔值得俾人愛 因此其他人要「等待」，唔好揀我

記住有自信嘅人先值得有人愛
做好自己 你愛嘅人自然會黎

本來冇事 就係個post

原本只係諗住笑下樓豬 點知原來我同佢係share緊同一種感覺

佢嗰句神敎會我等待真係好傷

除咗嬲之外 更加多係自卑

轉個角度睇
你咪甩難囉

唔鍾意但同你一齊
你都唔會好受
仲傷

可以做既野都做曬

藉口黎姐 唔鐘意你就乜都講得出

差在冇搞到佢 忍得好辛苦

呢個係佢一個post嘅caption

其實巴打嗰啲「覺得佢試你」「覺得佢心動」有冇直接問過
我咁睇個女仔其實係講真話
佢唔知感覺，同你試過發現真係唔得先放手
係巴打沉咗船先覺得女仔玩你
愛情真係冇得勉強

佢曾經問過我：「其實呢你覺得我哋夾唔夾呀？」「你覺得我有啲咩優點呀」

咁caption句神教會我等待又係咩意思

但人地係呀妹喎ching
兩樣野黎

有咩問題
佢可能就係feel到唔夾同你唔了解佢先問
佢句caption都可以未必關其他男人事
你咁想知點解唔問佢

我覺得佢係唔想自己鍾意我

我唔明你想表達啲咩

巴打要練吓溝通
我意思話個女仔當時咁問你
可能有呢個意思
呢個先係試探

咁咪就係試探囉 同我講嘅嘢有咩分別

喺我結咗婚生埋仔都差唔多十年之後
偶爾聯絡番廿年前曾經有機會發展但最終無喺埋一齊嘅佢
原來我一直係心中佔有一個位置
仲講
如果今世仲有機會
唔會放過我

正中紅心

算啦巴打
你追到都食唔住個女仔

咁你點答佢

比人呃錢呃感情，差d姦埋，好彩逃跑到

其實真正既男人呢個情況下係即刻唔理佢
一個屈尾十去媾其他女
等佢知你唔會比佢浪費你時間

呢個我認同 但愛一個人俾佢塑造都冇所謂

有幫你含同打？

冇事就最好 要帶眼識人

Recovered，不過夜闌人靜會諗起

好想切左佢條撚

明明blk佢嗰個係我自己 偷睇嗰個又係我

依家佢知道我仲未放低到佢

屌又係你，
你係咪叫春台台主？

有次落樓下食晚餐 食完番屋企 有隊男女係我前面 望到我個樣之後起勢跑 屌 生得樣衰我想嫁咩 好心up

點解呢個世界嘅人都鍾意壞人

新開架？

根本佢唔比位你入嗰下就即閃啦屌
女人係咁賤架
你咁易得到 佢就唔撚想要

咁就唔係心up
係佢哋冇品啫

識左十年既好朋友出賣自己

冇屌過大波妹

正正經經叫隻雞啦

我真係明 所以嗰排同其他女仔出街都會特登同佢提下 可惜唔work

初戀個陣唔識拍拖
對方係個比較內向腼腆既人
我就成日因為無甜言蜜語 覺得對方係咪唔太鐘意我
而入面成日患得患失覺得自己總有一日會受傷

有次同佢傾計講起significant others
我同好多人一樣 significant others包括家人 朋友 情人
但佢話
「我無其它人架啦 無左(你)就人生已完」
唔知點解嗰下好心up
因為佢平時成日唔講野 我以為係我唔夠重要
而家諗返起先明白佢真係好鐘意我
時間都比晒我

雖然已經好多年喇我希望而家妳幸福

屌 師兄 同你經歷一撚樣

好難得遇到一個自己有感覺嘅人
但佢對我完全無興趣

我已經揀左個窮7毒.....

信人不如靠自己

去識個返嚟

屌你老母 我唔准你咁話佢

如果你係咁甘心，唔明你而家怨個女仔啲咩
就咁睇佢算好嚟好去
係巴打自己冇放低

可唔可以分享下 我呢個經歷都算係好少有

It happens all the time

我都已經唔算係 係唔係真係要hurt到人先可以同到愛嘅人一齊

你係佢眼中狗都不如呀

見唔到親人最後一面⋯⋯⋯ 世界上最遙遠嘅距離

我知道.. 佢已經算係冇拖住我

你應該消失，唔好理佢
IG post相出黎比佢睇到你有其他社交生活

我都唔明，我樣唔差，又乖乖女，點解佢要咁hurt我

搵食就行遠d la

仆街，睇頭幾行以為自己寫

輸左20萬

我都想

考三次先入到大學算唔算

又係行得好近 咩都做過哂 白都表左幾次 然後佢一直既原因係忘記唔到ex 相信唔到其他人 直至佢遇到另一個男仔 一個星期就一齊左 . 以前一直放唔低係因為相信佢一開始係中意我 好想令佢一直中意我. 不過宜家諗翻 我諗佢當時純粹想有個人愛護佢. 我相信佢有試過去愛我既 不過可能我真係唔適合佢啦

係嘅 佢都話會有好女仔等住我
但其實我要嘅嘢佢係第一個俾我
好真實 好痛 好心酸

至少都係隻狗 佢信任我

屌以為咩事

原來係垃圾毒撚溝唔到女

咁小事就行撚開啦

條女唔夠鍾意你囉 係咁㗎啦

Blk唒佢 因為有時成日忍唔住出story 成日睇下佢有冇睇到

關事咩咩
係咪柒頭溝唔到人
安慰自己既藉口

可能佢都係好似我咁俾人hurt過 不過佢點都係一個人渣

中學拍拖被分開，初次淺嘗愛情嘅味道
成年後曖昧拖得太耐，自己愛得愈來愈深，愈來愈慢熱
同對方人生步伐差距愈來愈大，返唔到去簡單嘅初戀
而又因為現實無辦法再復合，一生知己告終

屌呢啲咁矯情嘅女人就算9數啦

句野係鄭秀文嘅歌詞黎 睇字都已經覺得個女人好煩 bitch
但你過分誇大左啲情感

而家又唔係本身鍾意但夾硬分開 純粹真係佢唔夠鍾意你 但唔代表你唔夠好 可能你當時唔夠成熟 可能佢未ready 溝得多女你就會慣 係咁㗎啦 咁小事都叫春 戴帽你點算

好開心有人身同感受

賭海無涯

佢由一開始已經呃我

如果三次都唔得先算係

唔好咁開心住 讀到大把人都做唔到老師

其實你嗰個擺明唔鍾意你，只係想喺單身嘅時候有個人可以親密下或者錫下自己咁。

近排一個好心噏嘅經歷係我同個男仔明明好曖昧，佢平時都會主動打俾我關心我，明明話自己冇女朋友，我亦都好單純咁鍾意佢，其實都冇諗過會一齊，因為我知道同佢唔夾，但係都keep住有曖昧。

點知早排兜口兜面見到佢帶條女去食芋圓仲要坐正喺我隔離，條女仲要摸佢隻手，佢見到我之後怕到連糖水都冇拎就走左，條女又跟住佢衝出去然後佢就冇再搵過我，我亦都冇搵佢，因為已經冇必要。

見到佢喺啲telegram公開gp都有出下聲，話自己好窮有冇時間，要食飯盒，屌你有咁多時間同條女去食芋圓？個gp同佢一齊嗰個女仔應該都喺度

我相信佢有試過去愛我既 不過可能我真係唔適合佢啦
可能呢句就係答案
要放低了

記住下次唔好咁易沉船啦
幾正既女都好，同自己講就算要flirt佢但心入面都要保持距離
一沉咗後果可以好嚴重
好似樓主咁

同你經歷差唔多 都係以為有機 但至少佢冇好似你果個咁對我 佢喺我差唔多沉船之前比咗答案依家我就只可以接受 放底 同埋離開但只可以話期望太大 對自己傷害更大 曾經幻想過同佢一齊之後嘅生活 甚至結婚諗起都覺自己好可笑

如果可以忍到內疚嘅感覺我應該ok

又係你鮮芋仙

樓主你的確成日叫春，其實你開嗰啲post係咪都係同一個女仔嚟，定係你成日有感情問題，如果係嘅話其實可能你處理感情方面要改下

可能係 但壞人真係吸引啲

真係？

Sor好大怨氣

好似隻鬼咁嘅人？你見過鬼咩？

咪睬佢 你老母on9 唔使搵食呀家陣

我知好難 但係我想講唔好諗佢係因為你唔夠好而唔揀你 你係唔好既 佢一開始都唔會埋你身啦 巴打共勉之 i know that feel

可能試吓開口 佢都等緊你

介唔介意講下

既然佢咁衰點解仲要記住佢

係你太癡身

樓主其實呢個經歷好常見，只係一個人唔想拍拖住但係想有一個人愛錫自己，比假希望你只係想留住你

巴打你係男人？

Real

女，借朋友acc

佢唔係唔夠好
而係佢唔識玩呢個遊戲
未吸引到條女好鍾意你之前一定不能沉船
有時你鍾意既女人對你做d曖昩野係好難抵抗大家都明
但一日未確立關係一日都唔可以沉！！
好多所謂好男人永遠過唔到呢關

依家識玩咗 只係暫時未有啱嘅人approach
得一個冇興趣嘅人

屋企起碼安全啦

冇事就好

擺明唔係等你

巴打所言甚是

我嗰個點樣對我 我唔知你講邊part

佢好出名？

師兄會唔會自爆 呢啲事唔係個個遇過

傷乜撚
乜都冇做過算係咁啦
你話佢玩鳩你 叫你出嚟點知有第二條仔喺度
又或者係愛理不理

樂觀啲諗 至少你同佢出過街拖吓手

OK㗎啦 俾返少少空間自己 我明白真係好難受

可能佢真係未ready呢 你掛住佢就打下飛機 好快冇事

巴打

我都試過一入門口就爆

20歲個年差d屌到閪
衰君子

有冇睇睇醫生

有冇試過鍾意直嘅男仔 咁就真係心嗡喇

係咪即係你唔夠靚仔
我有個女仔fd比人溝話沉船
同我地圍內講左幾日
我地叫佢直接同條仔講你好撚濕啦

之後個女仔話
都係算啦 佢唔靚仔

仲有冇搭巴士

真 be a real man頭也不回咁走 反而仲有啲可能

我都認得你

咁姐係未做哂啦屌

係，佢都冇當你兵
下個更好

早幾日好似有個post係講出軌我又係分享左呢個經歷

不過呢啲其實唔係叫好男人 叫毒lun

樓主有無興趣復仇？
前題係你要先媾到一條你鍾意既女先
再搵返你媾唔到嗰條女，扮做下Fd子咁
之後撩佢扑野，扑完閃

當年喺佢追我 但喺先喺我喺中學參觀佛寺活動遇上佢
我年少輕狂 火花就一擦即著
但喺感情來得快得快 培養感情未 經歷仍淺
已經東窗事發被分開咗
我再次重新曖昧 慢慢動真心愛上佢 喺後來嘅事
曖昧愈來愈久 就愈來愈難開口
開口嘅黃金時間我已經錯過咗
到我隱晦開口 甚至佢都感受到 已經踏入10年
到我送上初次的花束 尷尬的額吻
但喺佢已為人妻，對我仍然有感情 但喺無可能再一齊
今年嘅生日禮物 喺我得知佢將為人母
我倆，已經注定要向前行

你地係咪成班男仔 個女仔係咪純粹enjoy同你地講咸濕野 等你地羨慕有優越感

若變巴
有冇諗過你係一個M

好好珍惜生命

第一下睇字唔係好明

睇睇下嚇撚親

個腦轉唔切channel

好唔甘心

非gay中意嗰啲都係直

真呀 啲司機出事時慣性保護自己

啱啱睇完batman the dark knight 第二集諗住香港心up眼濕濕。。幾時先有機會rebuilt香港。。

典型港女嚟
個group 有男有女
睇住佢嚴三嚴四
玩鳩啲仔
今年已經29 單身
而家冇人夠膽講 點解你未嫁得出嗰啲野

鐘意咗條仔成年 佢話自己a緊 但原來有女 話咩驚影響莊務 屌你老母食屎啦

有多過一個 只係最近半年都係佢

你想知道咩

你之前出過post講呢樣野？

唔識形容 總之嗰下大家都嚇親 之後就拖住咗

若變巴 真心成日都見到你開po
有時放過回憶未必唔係好事
並唔係叫你忘記佢
而係學識釋懷 幫呢一份感情總結
話俾自己係呢段感情知學左咩
慢慢你會淡化 可能有一日你會見到一間餐廳 一條街 一個好似佢嘅背影 一下子所有回憶返曬黎
但係你只會回心微笑 因為你知道學識左嘅野 係點樣令到你變得更好

佢係之前有個出軌post講過

不要驚動愛情既歌詞

上天真係唔公平 我都想玩人感情 但我玩唔到

屌我都試過之後一等等左兩年先有得屌

因為喜歡你讓我下沉

巴打take care

咁點解咁多怨女屌賤男post/事出現

有，不過出完post都係比人話係雞
喺連登求安慰真係難

但佢過咗兩個月後就瘋狂溝仔

我都好心噏 我已經幾日屙唔出屎

得罪講句

溝到條鍾意嘅女就唔會上嚟叫春啦

早日康復

呢啲年紀好快都唔到佢揀 話人唔靚仔係咪佢自己冇信心咋

姐係鍾意人第一條件就係唔可以鍾意佢？

X2
呢份遺憾足足20年

及早發現先可以早啲抽身 搵過個啦

佢想試你

想你講其實你好鍾意佢

但唔代表佢都好鍾意你

純粹係佢想聽下有人話好鍾意佢 enjoy嗰種感覺

機會到手都要有技巧咁得到
如果佢知道你鐘意佢
佢就唔會鐘意你
點解開頭佢以為鐘意你 之後唔係
就係因為你唔識收斂自己鐘意佢既情緒囉
唔想覺得比佢撚 一開頭就要撚番佢轉頭

你而家心理仲有冇創傷？

因為我咁啱youtube睇緊啲恐怖野

睇你段野以為自己眼花

你好好保重

屌 唔係咁解呀 佢意思係神教佢等待 唔好隨便同一啲人一齊（我）

係 窮7毒都可以唔係好人

真 但其實樓主嘅情況有冇成功反cup嘅可能

反而我好樣過佢.....比個窮7毒呃蝦條

好彩走到

俾男朋友笑自己肥
之前又話唔介意，但係又成日笑我肥

利申 158cm 53 kg

Ching Same here

可能真係想彈下歌詞扮吓嘢姐...唔使太認真啦..

我都係
賤男何其多

依家一諗起佢會有嘔心嘅感覺

不過今次真係好心痛

絲打個個係點的

多謝你

原來你係因為咁先至咁女權主義

事後諗返先覺得佢狗公格

屌
可唔可以講下咩事

可能因為咁，你無傷害到佢

爽就爽一時，個女仔陰影幾年，甚至一世

無蝕比佢就好了

你而家有冇抗拒

識親都冇球

無，慶幸算走到出黎

只係見條友繼續扮好人就覺噁心

好慘...無事就好

定你識人嘅時侯唔覺意揀咗啲冇波嘅黎識 如果一個女仔冇波又吸引到你應該好靚女

而家仲有共同朋友? 冇人諗到個條件咁撚差嘅毒撚竟然心地一樣咁差

成世人最愛最夢寐以求嘅女仔
居然肯同我一齊
跟住我咁都唔識珍惜 因為我d情緒同脾氣分開左

本身網上識

六年前有個朋友我對佢有啲意思 咁啱佢失戀搵我做樹窿約我飲嘢
佢話佢為男朋友付出咗好多 到頭來佢條仔同佢關係都變淡
無論佢如何哀求、放下尊嚴，條仔都無動於衷。最後逃唔過分手。分手後佢條仔即刻同返舊女友一齊，仲同我朋友講話對唔住知佢好努力但感覺勉強不來
咁出多幾次街飲多幾次嘢我同條女就上咗床 床上我向佢表白話我對佢有意思想試吓發展 但佢拒絕咗我 佢話佢心裏有別人放唔低 然後佢輕嘆口氣就錫咗埋嚟 一秒時間都唔容許我思考 就係咁我變咗暫借溫暖比佢嘅炮友 有啲可惜
咁當然回頭看來多謝佢否則我會浪費青春搵唔到依家個女朋友
但見佢一直拍散拖而拍得唔開心（聽mutual friend講），難免小許心噏

我都有同你好類似嘅經歷，明明件事已經過咗幾年，但有時搭車/臨訓前啲回憶都會湧上嚟，所有同佢相處嘅記憶都會重演。
曾經我以為會慢慢淡忘，但係只係暫時儲係個腦嘅深層，每次睇到佢ig story/有人講起佢，都會醒返起。
依個回憶係會一直附係我個腦到，揮之不去

屌 好嬲打 即係佢自己覺得自己值得更好 而唔係人地同佢講 仲要借神嘅說話表達呢個咁自戀嘅訊息 典型attention seeker

條女咁差 巴打個心有冇覺得好啲 佢真係唔值得你理會

細個嗰陣 隔離屋有個平時有玩開既女仔鄰居有日邀請我去佢屋企度玩 (ps 我本身都幾鐘意佢既) 咁冇咩野玩佢就開電腦俾我玩啦 點知一開電腦上網就彈左個咸網出黎 佢去完廁所返黎見到晒 就以為我係變態佬叫左我走 從此冇再見過之後玩開既其他鄰居細路都好似知道左避開我唔同我玩冇幾耐佢都搬走左 再冇機會見面解釋返 唔知佢而家點呢

之前同個女仔好關係親密，係差最後一下就可以喺埋一齊
最近越嚟越冷淡
啱啱仲出咗句caption話就快可以見到你
但我知道佢個「你」唔係指我
點解可以咁易就變

我係父權 你真係唔識野

即係鍾意條仔但唔想比佢屌？

我明嗰種嘔心嘅感覺 我都俾人玩過

搵啲嘢做吓 打機聽歌睇戲做gym

一定會冇事 信我

仲唔夠？

近期心嗡經歷係冇返學之後發現原來自己真係冇朋友

中意左
又覺得人地襯唔起自己 影衰自己

我唔知佢有男朋友
佢專登無同我講

無啦 走嘅時候仲同佢講話放唔低你

佢以前有 但可能之後大家熟咗 佢唔忍心再咁做

狗公嚟

點樣可以釋懷 可能佢真係講得冇錯 我係覺得唔甘心 唔係真係愛佢

我明 只係當被人鍾意嘅時候會覺得係理所當然
我都親身經歷過 但好多時唔鐘意就係唔鍾意

樓主

我梗係知 只係佢想表達嘅意思非歌詞之意 因為佢是無信教的 我係想知道佢點解解讀句歌詞 係咪要學會等待 唔好乜嘢狗屎垃圾都放入口（我）咁解

因為呢個係經常發生...

屌係 垃撚圾 仲要成日上堂見到佢條女 篤眼篤鼻 仆街狗男女

咁姐係變咗hurt咗自己女朋友？

算啦你 有時候有人中意等垃圾

可能真係咁 明明唔鍾意都講到咁 一定係拎虛榮感 除非佢豬到為咗發脾氣咩都講得出口

好有畫面感

姐係要點樣 想學嘢

我就係好似鬼嗰條友
幫你幫到盡啦巴打

巴打... 我怕自己已經唔識得愛人 我搵過好多方法去忘記佢 但都唔work...

應該係對你有過好感，如果唔係都唔會浪費時間喺你度同又拖又攬
不過最後發現唔夾咁解

屌

你做到咁真係抵撚死

下次小心啲

依家一定無啦 我同自己講過 如果自己無一啲好實質嘅改變 無論係咩都好
都唔會搵番佢 因為我唔變 我係佢心目中依然係唔入流...

佢呢句擺明想激你啦

咁最多叫唔太瘦啫 絕對講唔上肥 手臂有啲肉幾好摸呀

個意思真係類似咁

點狗公法

我其實當時都係 就係唔忍心 驚佢會後悔 更加驚無friend 做先至忍住

咪撚理佢 嗰啲狗公係好識操縱人心理

抵死 無嘢補充

一定係自己問題咩
人地都有自己難處
可能佢覺得襯你唔起咪唔再同你一齊
女無左咪搵第二個上

做人最緊要識把握機會

所以成日一諗返嗰個post 就會好嬲！

所以我已經blk 晒所有嘢 費事有機會諗起

同意

或者咁講 有啲野錯過咗就係錯過咗

放心連登一定有人陪你

有一次係病房聽到個護士鬧個工人姐姐
：幾點呀仲唔走 叫左你好多次啦 無血緣關係嘅就叫極都唔走 有血緣關係嗰啲黎到望一眼就算

係連登有愛

咁佢又真係幾靚嘅 佢覺得我襯唔起佢都應該

...

佢啱啱都有個新caption
心諗 咁我係咪算樣衰

未有運動之前我哋鬧過交

希望

你起碼有得選擇 我連選擇嘅權利都無

有咩好笑..

真係... 如果一齊咗之後覺得對方唔係個個人 真係會有好大嘅心理包袱

可能我同佢都係垃圾呢 只係佢份人垃圾 而我本身就係一件垃圾

其實冇話襯唔襯得起 如果係要比較嘅 冇可能兩個都開心

咪係囉 我成日都miss咗啲機會 睇緊戲嗰時feel到佢對住我條頸嘆緊氣又唔拎過去錫佢 係屋企摸緊嘅時候又唔夠膽去馬

果次我真係知道機會難得我先至拖住佢 點知係比佢fing開咗

我都知自己份人係難夾 但我嘅優點真係唔可以掩蓋到?

唔緊要啦 都好可能唔會再見

佢又唔係鍾意我 點解要激我 佢嘅態度真係好輕挑... 真係超級過份

一定係我襯唔起佢 唔係樣貌咁簡單 我份人真心唔鍾意social 而佢係真係好多朋友個啲 可能佢覺得帶唔到我出街見人啩... 不過都好嘅 如果真係一齊咗有排我驚同自卑

我都知無機啦 至少呢三年內

姐係俾兄弟撬長腳 之後條女分手搵返你?

姐係未dep到都唔可以放真感情?

但佢就係因為咁樣而唔揀我 都夠我自卑好耐啦...

同樣地個女仔唔靚 男人都唔會想去曖昧沉船
曖昧得都係想最終tum到條女比你屌
點會揀豬扒

個陣仲係熱戀期
突然有一晚佢話過多幾個月要去外國讀書 long d冇好結果
不如做返朋友
分開之後仲有見面，每次見我都會喊 去挽留，佢每次都係講一句sorry，無耐佢同我講話同返ex一齊，之後先坦白話一齊個陣ex有搵返佢話想復合，到個陣我先知自己係水泡 過咗冇耐我就斬咗欖
到一月尾佢搵返我話掛住我 但個陣佢仲係同緊條女一齊 真係好仆街

都唔係淨係睇優點嘅
有啲人係對自己好專一長情，又可以日傾夜傾，但就係唔啱feel
偏偏最後選擇嘅係同理想型差十萬九千里，又意外地可一齊好耐
人夾人呢門課係要修一世
睇開啲啦，至少覺得佢有鍾意過你

哇好撚仆街

真 個陣都唔知為佢喊咗幾多次

你係愛佢絕對會改變自己唔想令佢係fd前出醜
愛情電影/劇集/小說/動畫都成日講

睇你口才同點兜既姐
所以唔需要驚同自卑
少朋友咪主動識多啲
show你自信既一面俾人睇
又唔係要你周圍認屎認屁

唔好咁認真啦。
就算係都唔好表現出來，
俾自己有個尊嚴。

有啊
舊年11月發現男友出去flirt 女，搵人食飯
後來協議左唔好再咁做，點知今年1月仲發現到，
佢同某個女仔講我愛你

當下個心真係碎撚左，但後來好多原因之下，
始終都係想一齊。到宜家仲一齊緊，但點都好，
佢就算話宜家再冇做，想成長，成為一個唔再傷害我既人。我都原諒唔到佢既錯，所以只好冇再咁中意佢，唔想再放佢咁上心。

我都唔明自己，有時係到諗究竟幾時會再發現佢原來又係呃我，好似等緊佢發落

身同感受

有最後嗰句都甘心好多

一世人太多期望與落差 搞到自己冇哂自信...

我知

Lm

幾個月前我都以為我同一個男仔有機會，
只是whatsapp 傾好多野，
但我沒有問過佢是否自己一個，
到有一日，佢說漏口佢有女友，。。。

之後，我覺得，點解d 人有女友，
仲可以多野同其他女性講，講事業講進修。看不透看不透，d 人就係，心裡唔中意你，都係佔用你。

有次作咗篇文
出到黎成績都ok
但老師話其實成篇文既structure都好差
唯一拉分既就係sum up果part

呢啲咪識玩 我每次一拍拖都會同所有異性保持距離 仲搞到自己冇哂異性朋友

我想知道咩係拍拖。

同你有過類似情況，不過我係一齊咗之後講分手
本身係好朋友嚟，佢對我超好又有安全感，要做嘅都做咗，但後來開始懷疑自己係咪真係愛佢
唔否認鍾意過佢，因為佢曾經會牽動我嘅情緒，但後來覺得性格唔夾，long d 時更明顯，所以決定分手

聽下歌。。

因為你縱慣咗佢佢知你一定唔敢鬧佢

認真如果當時你man d反cup佢 話佢唔識珍惜你 然後頭也不回咁走 佢好大機會會搵返你

調返轉如果 你發晒火話俾佢知佢踩到你底線 佢都唔say sorry 其實呢條女你可以完全死心

男人係要有火 唔可以乜都忍 當然唔係叫你乜都屌 但你感覺到有啲嘢踩到你底線 要俾佢清楚知道

若仔 你再沉落去就變羅生門男主
雖然我都完全明你呢刻感受 但真係要試下擺脫佢

單方面曖昧過女同事
但其實佢根本當我普通人一個
辭職之後都冇再聯絡過

呢個之後會用 之前試過咁做 之後戴咗帽 但要有底線係真 如果我嗰時夠膽發火鬧翻佢 結果應該真係會好唔同 以後幾大都唔忍

鍾意一個人十年係咩玩

我忍住咗 因為我係真心想同佢喺埋一齊 唔係純粹想搞佢 我知道一段感情係絕對唔可以咁樣開始 真愛要等待 不過依家真係諷刺 人又冇 春宵回億又冇

最緊要係你自己有原則 唔係為屌而屌 但有啲女好撚醒 踩界咁講難聽嘅說話
例如係直接批評你個人 你反擊又好似唔講道理咁 好撚難搞

可唔可以講吓之前嗰個你點樣對佢之後戴帽？

巴打世界就係咁唔如意
只能夠講唔係你就唔係你
希望你遇到好的女仔

同意 要學識左愛自己先

唔小心同好朋友跨出咗條界線，最後連朋友都冇得做

我都係 所以先想正正經經咁一齊

人若變記憶便迷人 情令眼淺了便情深

此post已完 各位晚安

我唔想 寧願一生不相見

g

點解？

仆街笑死
人地呻緊感情你講屎！

所以話好常見你覺得呢個情況好罕有咩，拖住一個追自己嘅人，佢覺得唔係話好鍾意但係又錫自己又唔反感，咪留住先囉

最好笑係冇仔show 佢

佢臨走前一晚坦白咗大家都鐘意對方
但唔知幾時再見 會唔會番嚟 而無一齊到
本來都有保持聯絡 但係慢慢....
佢鐘意咗第二個
而我....一事無成
而家無乜聯絡
真係唔知幾時再見到....
ps係識咗十年嘅朋友

巴打我明你感受

岩岩係ig見到個ex 同左第二個一齊
仲要打埋啲同我一齊先會講既說話
感覺比人取代左

個陣係我主動斬攬
見到佢依加咁開心 原來係我低估左鐘意佢既程度

冇洩底俾人咪算好

又比你拖又剩喎唔好玩啦 冇feel仲比你拖咁仆街

飛完人而家黎後悔真係搞笑

個陣唔知自己咁鐘意佢
依加望住佢地咁sweet 個心真係好撚痛

講到咁中意搵番人囉 係度叫春有撚用咩
不過你話你飛人 人地都未必理你啦ching

btw樓豬都係放手啦

應該有feel 只係佢想要更好

睇你都係個d失去左先後悔既撚屌
除左扺死都唸到講乜好
你唔係鐘意佢 你只係覺得一路屬於自己既玩具俾人搶左姐 撚屌

咁咪仆街囉

你幾時肯放棄，佢有幾好？
無仔show佢就知佢有幾差啦

我同佢可以互相搵到大家有嘅特質 而呢樣特質其他人都睇唔到我哋有 我同佢一齊好似好有價值咁

佢令到我識得愛人

屌 原來琴日個故係假膠嚟

你係真既咪得

多謝你 小喬姐姐

我應該比你細
唔好叫我姐姐啦
我只係開解下你
唔好沉溺過去啦
望下出面
條街好多女架

係時候move on了 只係自制能力太差 請問點樣可以控制自己唔好再拎佢啲嘢嚟睇...

好難講

係嘅 條街真係好多靚女
好唔好真係唔知 但真係好想再俾人拖
呢幾年已經為佢放棄咗兩次拍拖嘅機會
我都唔係好想再曬時間
只係想開開心心咁拍下拖

但係我真係配一個好女仔咩 我仲未放低到佢啵

屌又係你 我同你好似

一模一尻7閪樣

我真係好想俾人錫

我明 佢唔係一個普通人 我唔想為咗開心一次搞到以後冇得見 我想正正經經一齊

算吧啦樓主
提升價值你先有機會令你鍾意既女鍾意返你
一係搵d自己麻麻鍾意既女拍拖
永遠做upper hand
但好快玩完

唉 我以後都唔會咁

Timing真係好緊要

你仲有我地連登巴絲
仲有屋企人朋友
點解冇左愛情就唔得呢？

我都係

唉我都知自己好撚犯賤 失去左先黎珍惜

有無諗過有時係要屌咗先有機會一齊？

我都好想做運動

樓主你想唔想留tg傾

唔想take risk 依家後悔了
睇太多童話故事 未搞清楚個世界係點

好

d12367

其實男人係咪做過的女人都唔肯娶？

時下好似好多男人做完想找下一個

認識坂井泉水姐姐 迷上的時候 佢人早已離去

巴打 咁耐嘅

曖昧到就黎一齊咁
最後無一齊
番工會買外賣比我
放假又會請我食飯睇戲食糖水
一齊出街又揀禮物送比我
諗番起都好開心 雖然只係好短暫
其實都成兩年前
但感覺好似唔係過左好耐咁

咁好既你

唔好意思呀巴打 介唔介意你留

我拖都沒拍過
不了解

有一個心動過加感激既人，心動左先知佢有女友
唔係以為佢無女友，我唔會心動
依家我只想做個一頭半個月先whatsapp聯絡既朋友，因為我都係感激佢係我人生出現過，但對方應該唔想
明既反正我地都無咩共同圈子同話題
我係咪都係接受以後都唔會聯絡既現實，大家都係人生既過客
第一次對人心動，算初戀嗎

呢十一個月見住好多手足犧牲前途、性命，但我哋一個都救唔到

定係只係我純感激佢，係種錯覺

算 我同我嘅初戀都冇拍過拖

我前個幾日睇個節目講周同學我都好心噏

佢覺得我純係太寂寞先會咁

初戀幾時先會唔記得

慢慢大個就知 唔係個個有興趣都可以一齊到 做人要爭取一下

佢有女友，我爭取條毛，又唔講有，一直令我以為佢無

我都唔記得lu其實
記得嘅得返四段
好多都冇正式一齊

識多啲人 俾多啲人追下就會識玩好多

我朋友話我遇到令一個就會無野
其實我只係想做個朋友，真心唔想一個我感激既人係我人生消失
但佢好似咁既機會都唔比我

IG follow下
互相留意下近況，已經足夠

我朋友都話我心智仲係十幾純情無知少女

若我不懂憎你 如何離別你

俾人追下 又唔好咁易受溝就ok

咪係佢又令我憎唔落

我成日都無比人機會，唔識同男仔相處搞成咁

諗起佢地會有咩感覺

樓主真係好撚煩同一個內容loop左29幾萬次

@c9009c

多謝你咁留意我

得兩個仲有感覺
咪咁樣囉

咁咪去做咯

你係咪tg咗我？

Yes

最近開始練返

我諗我諗起佢應該苦笑或者淡然咁笑掛
佢應該唔知我初戀，以為我無野，我成日好想用粗口鬧佢，但佢又真係無做錯野喎，連鬧佢既機會都唔比我

唔知男人點，我識既男人都唔覺咁長情

只係因為好既、sweet既，無人想睇or放上網

咁咪再操爆d
忘記佢地

肯block已經好勇敢 我都拖拖拉拉咗四個月先block佢

我真係好想識好女仔呀

點解要block，我明明無比過假希望佢，我咩都無做錯
我都無諗住block嗰個人

你已經識左我

因為太痛 唔想再兩日又彈啲story出嚟

屌 巴打我留意左你好耐
你溝女似有一手. 我曾經都犯過你講嘅錯.
樓主死因
1.問對方感受
2.遲遲唔確立關係
3.確立關係前投入太多感情
5.太易得到
6.祝福人
7. 太下把位

曾經我對住一個女仔做齊以上嘅野.結果當然係悲慘.
之後我痛定思痛 一路無再搵佢，突然有一日佢再搵返我.

因為我以前都試過咁撚慘囉如果唔係邊有咁深體會
以前媾親女都係對方需求高過我，所以唔覺出事
但自從遇過一條女同佢flirt呀flirt以為掂硬，點撚知一過咗某個位佢知我有需求就失去咗興趣
𨃩到我攤攤腰，沉埋船都仲on居居以為自己miss咗機會仲想chur返
後尾諗返其實一開始已經中哂伏，錯哂steps
搞到我以後媾女每一步都要度過先行動
其實幾悲

第一同六都計？
其餘2-7好認同

你冇男朋友我都會想追

某幾點都適用於女對男咁

以後會好好記住

呢d撚屌真係好多 講到咁鐘意 當初做乜飛人

算啦你都只係兵

我只係想做個朋友，唔會幫佢做咩，唔會低聲下氣

屌愛情係講feel系撚講skills

好多所謂feel都係用skills製造出黎

雖然我唔識skills,但我都認同
我係個情場初哥都feel到佢應該識過唔少女，明白到個種分別
我都想自己有skills留到人

曾經有個好啱傾既異性朋友
大家都可以一齊低能搞笑，但又互相會認真聽對方心事
雖然唔夾，但同佢一齊都好輕鬆好舒服無壓力
自從佢拍左拖就疏遠左
過左幾年見左次面都冇左以前果種感覺
好懷念以前既我地
再遇唔返另一個人有同樣既感覺

唔好啦
我同你講我係女姐
可能個mon出面我係cat girl呢
唔想你變成橙褲巴呀

你份人好咪得

講得幾好

我好黑心架

唔覺啵

我都係，當時互相鍾意，出咗好多次街，不過最後冇一齊到
因為我係外國讀書，唔想long d

後生個陣冇好好讀書入醫科

股票輸左幾十萬

我記得呀 好好對你男朋友啦
過咗去咪過咗去囉
依家做好就ok

I know that feel
巴打依家同佢關係點

見到自己屋企人入咗醫院.連講野都好辛苦.跟住仲擔心自己果陣

捕獲野生ching kuku

是絲派？

人ching唔記得我喇

定玉琦派
緊係記得 你以前都唔少嚟留言

八掛下
點花心法?

你潮咗巧多
細佬禾吾萌

我係絲
依家都係keep住朋友關係 得閒出下街咁
知道自己同佢冇可能
但真係放唔底
好想佢留係我身邊
唔想佢識女朋友
覺得自己好自私

比我八下啦
想學野

佢同我講我同佢ex好似

人地追我嘅時候，我未鍾意佢
到佢有新對象嘅時候，我先覺得自己好似都鍾意佢

介紹條女比個fd 識之後就俾人派綠寶

佢仲未識到女朋友？
絲打放低啦

撞到ex

冇及時去識一個想識既人，連主動傾句計都唔敢
結果依家冇機會再見佢了

你靚仔

點解係三年

就咁睇真係唔關你事

我都試過，祝佢幸福

唉屌，係要失去咗先知自己錯過

好怕有一日，個ex拖住條新女，然後我就得自己一個，咁就碌柒

未
有講過唔想佢識女朋友
但佢答我最多我有女朋友 都揾你
我話咁樣唔可以
可能佢想安慰我先咁講 可能都知道背後嘅意思
有時同佢嗌咗交 我好驚佢唔理我
啲frd就話佢唔會唔理我 因為佢好依賴我
依賴我都冇用 佢都唔會中意我
諗梗係咪一開始就做錯咗 就好似上面巴打講
自己太就佢 成日揾佢 做到好似冇咗自己咁

佢好靚仔定你好少異性朋友？
你咁迷佢 多數冇好結果

My brother fancies a girl who will be attending a party over the weekend but I won't be going to the party with him in case I cramp his style.

兩樣都唔係
只不過同佢相處時間最多
考dse到retake dse兩年基本上日日對住
我都知冇好結果 就算一齊到 關係都唔平等
所以都逼自己冷淡啲
WhatsApp唔覆就算
約佢話唔得 都唔問點解

入到u同返part time大把世界啦
過多幾年諗返轉頭可能唔明點解會鐘意佢

我本身份人都比較靜 內向嗰類
好少會話主動識人或者同人成日傾計
有frd叫我玩交友app
但我都唔中意

佢入到u佢都會拍拖啦
如果冇咩需要搵佢直頭delete哂所有record 唔同佢傾計
過左兩 三個月就放低哂 仲可能識到新仔

一段關係絕對可以咁開始
係你自己想法限死自己行為
就好似屎唔臭你都覺得佢污糟
鬼唔嚇你你都一樣會驚

感情唔係工作 最需要就係沖動
用理性量度感情 最後都只會得到理性的答案

多謝你巴打
我會試下逼自己咁做

巴打你要堅守呢個原則，清泉嚟

屌樓主 慘到想攬下你
我本身以為自己依家都已經算慘
睇完你個故先知其實我都未付出太多 都唔算比人撚得好勁
樓主你會得到幸福的

係 你值得的

絲打你呢個經歷真係睇左不下十次

好似講咗四次 放低咗，怨婦Mode off

因為個陣未諗清楚 同埋唔知自己係咪真係鐘意佢
佢比人霸左後先知原來佢係咁重要

一見鍾情但唔知點聯絡佢

自己鐘意既人有鐘意既女仔，而個女仔都係一個我欣賞既人，見到佢兩個幸福，我都覺得好開心
個陣睇四重奏，阿雀個經歷完全係我來

我都有個咁嘅異性朋友
曾經有諗過 如果同佢一齊會點
不過而家無聯絡lu

我拍左拖
相信彼此都係因為有默契知道
唔應該再繼續聯絡

巴打女朋友比唔比到佢果種感覺你？
果陣直頭同佢講埋如果佢拍得成拖就唔會再搵我
我太了解佢啦

考車太接近物體，
無留意到架巴士突咗少少出嚟，
但嗰日有晒天時地利人和，
路幾順，上斜又綠燈，死車又唔多
考官又幾好人，就係自己on9
咁就1萬，屌，窮撚可以錯嘅機會真係唔多

正...！

睇返以前啲對話

唔同人梗係唔同感覺
否則只係替身
而家個女朋友都有佢自己嘅特色

小學同學自殺死咗

我都試過 淨係俾人屌老母

有邊個唔係

比人屌都叫有人應你
我連比人屌既存在感都冇

好肚餓個陣 買左個好好味既包
一路行一路食 比人撞跌左

我小學嗰陣試過 整跌咗條友個菠蘿包之後佢喺度喊

然後佢阿哥指住我 嚇到我即刻跑走

自己嘅存在

好慘 你好衰 對唔住都冇句 條友應該記你一世

冇心架 佢阿哥高我成個頭 唔驚俾人打咩

追完文 同情樓主 我都有相同經驗🥺

係點架

唔特別想打出黎 類似你咁

只能說時間會淡忘
最重要係識番個新既 發展下新戀情
咁好快就會忘記到

U果陣有上莊 搞joint-U 活動
因為另外一間U支莊做野唔上心
最後好大部份籌備既工作都係我地果邊做
入到camp D人開始玩活動 social 我就keep 住係外圍幫手 確保全部野個flow 都smooth
咁到夜晚房game 有男有女玩first impression
中間有好多topic 俾人投 當然當中有好有唔好啦
乜野最狗公呀 荒島最想問邊個一齊去呀 etc
去到最後 我係成場唯一一個一票都冇既人
唔好話正面野 負面既都一票都冇 果下真係灰左機 搞左咁多既都係一個零 係人地眼中完全係一個路人角色
樣衰唔起眼做乜野都係WFC

然後不出所料 A0 grad

有冇唸過係咩問題

樣？
性格？

定both

我都唔知 我都想試吓同唔同嘅人去曖昧 但我無耐之前先發現自己好希望喺其他人身上獲得佢比我嘅感覺

我依家先發現係好撚大鑊 一世都唔識得愛人 只係識得令自己去同其他人去重演呢一段有遺憾嘅關係

佢啱啱咪講咗

初戀兩個月比人whatsapp分手
雖然到而家已經放低左佢
但仲係走唔出陰霾
感覺就算當初一齊幾開心都好
但原來感情話變就變
唔敢再諗拍拖了

我唔會wo

我明白你感受，我都經歷過。我果陣灰左一陣之後覺得要振作，就開始不斷同其他女仔date，識左個新既仲靚過舊過個，性格都幾好，唔港女。自從開始dating之後，就對舊就淡忘好多，畢竟其實只是心理作用-得不到的永遠是最好

搵多d機會識下新女，香港7百萬人，大把靚女

睇漏左😢😢

樣衰就好難幫到你😢可能唔好要求咁高先

唔係好識同人打開新話題
我係嗰啲慢慢了解你需要然後融入你生活嗰種體貼型

主動識一個新嘅人好攰好曬心機 所以鍾意俾人溝

我要學下啲大路嘅方法 我呢種好多時只係吸引到某一兩類女仔
但好多時我鍾意嘅都唔係呢類

中意咗個女仔六年， 冇一齊到，衰自己on9 係度蛇𠺌，同講野做嘅野都好悶

其實好簡單

Let’s say你係工作場合或學校場合又好，你識到新朋友/新同事，佢又係你心儀對象

簡單吹下水之後，就問佢一個關鍵問題：
有機會約出嚟食飯呀？
佢話好，咁你就拎佢電話setup個date
佢話no或其他任何藉口（最近好忙），代表佢冇興趣，咁就move on

果個都算係final blow
依家冇再諗lu. 自己知自己事
入黎純分享派花生

同你表白係為咗試探你係咪鍾意佢 聽到都覺得on9 佢當你係咩 係我聽完就同佢快啲分開好過

要拎佢電話set埋？

我估咋 如果唔係點會無啦啦問同你夾唔夾
家陣夾Netflix咩屌

講得好

佢話好既話，咪畀2個日子佢揀，例如禮拜六or一

佢：咁禮拜六呀

我：你電話幾多呀 ，whatsapp你再講詳情呀

重新出發啦

用盡所有途徑識新女

例如：
：交友app
：興趣班
：朋友搭朋友
：搭訕

一個星期起碼有2個date以上

唔好太愛一個人

搭訕真係唔夠膽

交友app 反正就係搵方法識多d新女

對自己好d，先會有下一個更好，人地當你係狗既時候，證明你自己唔夠實力，你要做既就係裝備自己，強化自己，有一日哪怕佢睇唔到你強大起黎既樣，都要爬上比佢更高既地位，用俯視既角度望住佢哋，明嘛

交友app難玩到仆街

興趣班睇彩數，有啲班冇人與人之間交流

朋友冇貨就真係冇

搭訕就更加冇可能

係咪我唔夠外向先會咁

重心噏過樓主個單

交友app我覺得睇樣既

係呀 溝女就主動小小啦

我就冇拖手 不過佢主動錫埋嚟
之後收左皮
嗰陣真係好鐘意佢
btw 時間過你會感激佢幫你成長

佢點樣覆我成長？

比個綠茶婊玩
好撚憎佢 想佢死屌佢老母

樓主經歷嘅嘢
同我經歷嘅嘢係一鳩撚樣
樓主有興趣可以tg 一齊圍下爐
@hey3434

👍🏻感動左我

曾經有個人，
為咗我扭蛋扭咗好多次先扭到我想要嘅限量版公仔。
曾經有個人，
彈鋼琴俾我聽然後同我講我係佢第一個女仔聽眾。
曾經有個人，
每隔幾日放學會借溫書為名其實只係想見大家多見面。
曾經問過佢，
佢有冇鍾意嘅人，然後佢望住我好深情講咗一句「你知㗎」。

然後有一日，
我當時嘅好朋友同我講佢鍾意咗呢個男仔。

最後我為咗呢個好朋友，放棄左同個男仔發展。仲製造左機會比佢哋去睇戲。我知道個男仔好無奈，因為佢從來都冇鍾意過我個好朋友。

10年過去，我同個好朋友亦都只係變咗Facebook嘅普通朋友。

然後個男仔就變咗個陌生人。

有時會諗，如果當初唔係為咗所謂嘅義氣同咗個男仔一齊，唔知今日嘅我哋會變成點呢？

諷刺的係已習慣

除咗on9唔知講咩好

個男仔真係慘

落樓梯叉錯腳碌落地，跌爆咗部新電話個mon

好似兩個月內可以換過一部？

二手平機，但係對當時中學雞嘅我嚟講已經好大筆錢

不過到而家快嚟U grad我都仲用緊部爆mon機

咁耐

其實點解d女咁仆街，我見幾個巴打都係咁，我之前識到某個女仔又係本身關係好好，互相單獨慶祝生日，但唔知係咪有d比我好既人溝佢，佢就開始冷淡，我約佢都話好，可以出，但突然佢同我講有男朋友，唔可以同我再單獨出金，我個心立即feel到銀一銀。我果一刻咩都唔想再諗，直接訓到第二朝。

第二朝，佢ig.story話佢男朋友送左三千蚊野比佢，宜果件野佢都有同我題過話想要。最後原來發覺佢係d咁虛榮感重既人，想利用我鍾意佢，而買野比佢。我果刻勁傷心，佢從來都無鐘意過我。

到宜家可能我重未搵到鍾意既人啦，所以都未放得底。 會唔會應該學下葡萄成熟時陳奕迅首歌咁。每段感情都要經歷先會有所昇華。

我唔知有冇人明白我啦。

虛榮感唔一定係錢 可以係背景 外表甚至學歷

屙屎屙到一半 舊屎斷開左

條女係性單戀？（Lithromantic）

唔鐘意就係唔鐘意 佢算對你好 冇呃你 你應該開心

一個曾經曖昧過一個月既男仔
佢同前女友拍左拖八年分手
所有青春比哂條女
見到佢好似自閉咁斷哂社交
我覺得心痛

唔似 係覺得我襯唔起佢

揾返你之後點
做普通朋友定仲有機會發展

係呀，佢最後一次講有個有車既想識佢，咁其實如果你只係想同我做朋友就直接講，唔洗咁間接。

仲要係好努力想擺脫以前嘅陰影
想鼓起勇氣主動d
但發現佢只係好被動咁應你
對我完全無興趣
搞到我好似單向咁關心人咁

到發現原來由頭到尾都走唔出個陰影
為左唔好好似情緒勒索咁迫佢做醜人拒絕我
惟有硬生生咁收返個感情
但始終會唔經唔覺忍唔住搵下人
果下覺得自己好廢，好心噏。

不如傾埋今晚唔再搵大家

其實你只係on9

ex係我exchange期間變咗另一個人，成日揾佢，唔到有心避我咁，原來顧住上交友apps揾人同佢出火

正因為咁我識到個好錫我嘅現任

狗公多謝你放我走

其實因為條件咁樣對你 就算你鐘意又好愛又好 都唔好一齊啦

俾ex飛左，當初佢個理由係“我已經好攰，想一個人”
結果轉個頭，原來同我一齊既時候已經同另一個女仔曖昧。因為出到社會，世界大左，發現身邊嗰個配唔上你，又發現有個唔錯既女仔，所以就放開左我隻手，連俾我進步既機會都冇。
分左一星期左右，個痛係肉體上既痛，冇曬胃口，心口位一直痛，做野冇曬精神，人前扮冇野，但一獨處就喊到痴線。

當你攞個心出黎對佢
以為對方起碼當自己係朋友
結果發現佢心入邊完全冇自己嘅位置

表面上係朋友 實際當你水魚
利用完就一腳踢開你

而家唔知點樣再信人

做咩係咁響我啲post度留言嘅

😱依家要你批准咩？🤣學下你口吻先

咦😁你好驚😆wo

你係巴打？

小學升咗中撞返自己幼稚園個青梅竹馬，細個好多幅相佢都企喺我隔離，點知佢好似唔記得咗我，仲成日同其他人傳緋聞，全班笑緊嘅時候得我想喊。

好小學雞但依家諗返都會唔開心。

呢度除咗巴打仲有咩😯打

連登得男人

等陣 你究竟係邊個

你講咗你係邊個先🤣

😦咁我係咩 我係唔係入錯男廁

雖然唔係咩特別 知道男朋友之前有嗰好鍾意嘅女仔
佢甚至同我傾過佢係點嘅人 同佢好夾 就連佢好嚴嘅屋企人都幾鍾意佢 男朋友話之後都無再對人專一了
個刻我會覺得我應該都未必可以做到令男朋友咁深刻嘅人 雖然都係以前嘅事 不過我都幾在意

我啲post係咪好好睇呢

係你個名吸引到我 😅 係你講嘢我會笑咗

股票輸左三萬

俾你睇一個 你會睇到喊🥺

一人一個最荒淫嘅經歷

非禮勿視😖

依家啲人完全遺反咗😌

🤣唔會

一啲都唔荒淫